開心速遞（43）新一年踢走賓穎首難聽主題曲 換仝人賀年歌

小妹留名

博香甜甜

張相博香真係點睇點襯 好有cp感
2018博香繼續sweet到天荒地老

博香留名

KFCOFFEE CHING係唔係無cap圖

今集中段雖然反傳統 但大事大節都有BBQ ending

好warm

無, bbc 少 cap,

BBC D片有無得down

BBC即係？

BigBigChannel

應該無
要 screen cap

博士既笑聲加埋安仔個反應

留名

大家新年快樂

lm

年初一都咁早開工

topic 很好 大家新年快樂

上個 post 有人 share:

安仔同阿孝好好笑

Bigbig Channel有咩睇

潮偉呢

有3E唔攬攬嘉洛

新竹快樂

真係好期待下星期四果集 新年都無咁開心

有嘉洛唱恭喜恭喜喎

Iris

馬貫東寫做陳嘉佳

拜年節目，阿姐又唱歌

博士抱丁丁

各位手足恭喜發財

聽講遲啲有網上版bbc

前排有 不過無得留言
但依家無左 上唔返個網

嘉洛個組除左自己老豆其他豬一般的隊友

我見佢之前電視仲宣傳過
乜咁快又無左

馮盈盈好笑

全場係度笑

背向式都爬得出

FYY真係好正

阿姐又高歌

有阿姐唱賀年歌先係新年

十郎又講錯十仔個名

阿姐開埋金犬

講咗做咩?

好似何貫東

佢係咪想講何遠東

FYY

又有FYY

大小姐

大小姐
其他節目都用 "大小姐" 個名

彈弓果個根本無得玩

00好橙呀

宋G0畫到成個達哥咁

FYY 汪

安仔 , 連續兩個節目都有份

安凌會唔會一組呢

今年都市閒情咁好玩嘅

安凌分開了

Fyy渣車

fyy渣車好驚

扮達哥

安仔

好辣手車

都市閒情既game show仲好睇過平時果啲

大小姐: 祝你精靈過隻狗

我都想攪

其實幾誇, 今日三個節目都係 開心速遞 嘅人
頭先 拜年節目, 跟著依家都市閒情, 再夜晚花車
証明 真係 好受歡迎

大小姐推跌左fyy

比FYY同大小姐夾住 諗起都爽

大小姐手車

屌仲以為係IQ題

仲有開心速遞獨家賀年MV

有認真問題

00

大小姐好靚

安仔個肚

又要背書

兩個個肚都好正

安仔勁到

今次冇讀錯字

對唔住媽咪

連大台周刊都用開心速遞做封面
就知佢哋勁

真係好想睇fyy入劇做9upper

terry個賀年樣

果欄有佢啦

頂 有聲

博士仲要由朝做到晚
年初一開成日工

希望博士今年有正劇拍
最好係十番以內主角群

想佢拍正劇
但係處境劇幫佢儲到人氣及知名度
好矛盾

如果開套比班後生做主角就好 好似以前四葉草咁

如果四葉草嗰類青春劇，凌凌安仔都幾好

其實拍幾年處境劇仲好過拍一套正劇

我覺得咁對演員本身唔太好
好搞到佢兩個一pair形象太深刻 對佢地自身發展可能有阻礙

起碼keep住有job 觀眾同監制都會留意到
好過拍完一兩套 影都無就慘

但係長遠黎講係要拍正劇先掂
作多啲嘗試

傻強都唔錯
係女削少少
得Venus 同bonnie睇得下
其他好路人甲

加埋3E, 17年啲港姐夠做啦.

諗起jorling

正劇先會大紅..除咗家燕媽媽...

好似許家傑咁拍兄弟，戲份應該唔少

但會變咗哩邊唔會太多戲份

當年Marco Gary 都好紅
但係無正劇撐
一完咗就無哂聲氣

馬壯好彩完咗愛回家都有正劇

Marco發展ok 有出去拍電影 好似係簽咗燒山仔
Gary就慘啦 仲係做啲小角色

Marco好彩在接到可以表現演技既角色
之前降魔的有話題
同埋佢唔係sell靚仔彈性大d

Gary私心想佢配賀碧雲

但係Ivan 剛剛先同欣欣一齊
咁快換畫?

gary有做配音,
有次聽到佢把聲都幾驚喜

佢係咪講緊同事三分親果時呀

私心啫
戲份咁少應該唔會再有cp

許家傑拍使徒2 好型
同 benz 對戲都好自然

嗰陣好鍾意睇Marco
之前聽講佢俾TVB雪
原來咁紅，咁就太好啦

咁如果添食嘅話
個個都可以加下戲份

8點鐘齊鼓掌

ching
你真係緊貼ig wor

後面啲人可能諗緊呢幾個人係咪傻嘅

同囚做懲教阿sir做得唔錯

呢個係咪博士黎？

睇黎係一pair pair咁打鼓喎
博士要加油

博香都要加油吖！！

齊鼓掌

著到咁型

開心速遞今鋪威哂

熱烈地彈琴熱烈地唱

都係博香 孝心 送水輝同大小姐

Mandy

文傑真係好型

3e

花車有三姨同子孝
博士同mandy

好撚正呀

大家姐呢

大家姐係咪唔得閒

好似同老公去左旅行

最重要嘅大小姐同送水輝都冇提
打patpat架

游生真係好屈

GIF召喚

有得同大家姐整個新年q

佢唯一既缺點係唔係阿仙奴

唔好再講啦

MANDY 貼身衫好大波呀!!!

不嬲大波

博香
三pair都好正

Mandy 不愧有舞蹈底子
啲姿勢好靚

超搶鏡

好想屌

mandy

3E對野彈下彈下

L

邊度睇呢個？

3e戲外個妝好唔同

睇番MYTVSUPER 啦~8點開波TVB

我就中意戲內個妝多D

大小姐 Mandy 3e 都好靚啊
Mandy 身材

潮偉超型

今次個妝俗咗啲

但係呢個唔係便服黎架咩？

好野上位啦上位啦

MANDY跟住又跳咩

呢班字幕組咪專業囉
上期TVB周刊個班去打靶啦

送水輝個BBC好正
D人係咁叫大小姐

大叫送水輝

馬貫東都好型

博士同mandy又型又靚

3啤同潮生都型爆，完全為開心速遞爭光攞彩

望見大小姐呢身紅就諗起佢選港姐

究竟賀年MV幾時出？！！

三姨好大波

宋生story

我見勁多人同大小姐打招呼

佢哋真係好襯

係愛呀

禮拜一先有新年MV

初四先有

好襯好襯好襯

越嚟越覺得無按最初設定寫博士配阿水，實在太明智
同 Mandy 真係好襯

佢同阿水似屋企人，一齊長大ge朋友，就係唔似情侶
同Mandy有火花好多

黎緊主線有劉溫馨撬牆腳、上深山、行山、係MANDY屋企樓下合照既唔知係咪求婚戲、博香工水對決

Mandy屋企樓下合照係邊張？

上深山？？？

Sweet 爆呢張

我又唔想佢地咁快結婚
拍拖可以有多啲sweet場面
同埋容易啲發揮
第三者呀，大小姐呀，生活習慣既磨合呀...
一結咗婚....就好似無咁多寫

嘩.....你地咁都認到呢度係mandy屋企樓下

如果真係添食ge話應該唔會咁快求婚掛
拍拖係呷下醋好睇d

行山戲似係熊家群戲
mandy博士應該只係客串
雖然客串都可以好sweet
但係想佢地有多啲主線

岩吖
起碼拍d博士好緊張Mandy ge戲啦

mandy咁正
點會無群蜂浪蝶
即使mandy幾一條心都好
都要有啲第三者整造吓危機感先得

真係好想睇博士呷醋
呷大小姐之餘應該要出現啲男角色俾博士緊張下

第192集有影過

張相博士Mandy好似新手爸媽教自己小朋友望鏡頭影相

佢地真係越睇越襯

摩擦力

你地個仇人

第三者寫得幾多野，之前阿水做第三者搞到MANDY咁慘已經過哂火，遲下真係做劉溫馨已經係極限
男既追MANDY更加唔洗唸，MANDY已經心繫博士專一到極致，218大小姐點介紹年輕才俊公子比佢都不為所動，就算TVB搵周柏豪做情敵我相信編劇都唔會傻到寫MANDY鍾意佢而飛博士
所以結完婚一樣咁多野寫，都已經未講求婚完大小姐點出招搞佢兩個同見家長
結婚一集，買樓一集，你所講既生活習慣磨合一集，兩個有冇做父母既心理準備一集，MANDY有左要放產假搞到大小姐頭痕一集，生BB一集，食補品一集，MANDY產後抑鬱比熊家同博士氹返一集，搞百日宴一集，教BB方法分歧一集，總之我相信開心速遞班編劇組一定可以將佢兩個有幾長寫到幾長

大概會好似Richard同霞姐咁寫
可以當副線

我真係恭喜你呀

其他

不過而家多數熊家主線
然後就龍家
好少機會寫到博士

btw睇咁耐博士好似好少ff戲

屌

博士搭住Mandy吖！！

女嘅第三者可以唔駛點出現 之前講阿水嘅篇幅已經夠多黑嚟黑去睇到心煩
反而想睇Mandy嘅追求者出現 雖然Mandy實唔會有異心 但冇異心都有冇異心嘅呷醋法
例如類似追星嗰種純欣賞感情 但博士都呷醋之類
緊張下就啱
雖然依家客串線已經顯示出博士好愛Mandy 但始終覺得博士對Mandy嘅愛需要有集主線嚟更加好咁過渡

遲來的 GIF

始終愛情都要雙方互相緊張下

三伊

呢樣真

KFC有冇第二首版本

大小姐真係好可愛

btw, 我覺得依家嘅謝芷倫係開心過之前.
之前佢 D ig 都好多自拍, 笑嘅相
但依家佢 ig d 相, 真係感覺到佢笑得甜過以前 , 係從心笑出嚟果種

我意思唔止拍劇角色 d 相, 係 jan 姐本人

我都覺
Jan姐近排都靚左

佢依個頭好得意

成個農曆年個個節目都有份
TVB周刊 花車 廢青閒情 初一朝早個節目
由朝到晚都見到佢地 好正

BTW仲諗住新年依幾集標題會用大小姐個名玩下
好似 「龍力蓮」過農曆年

愈黎愈靚

博士都好型仔

始終同劇組fd左會開心d ge

係鬼MANDY膊頭

agger
我一直覺得點都要一集， 係一整集
講Mandy 係博士心中有幾重要
之前博士都hurt 得Mandy 咁深
要平衡番

博士之前最Hurt Mandy 係佢對Mandy愛理不理，完全都唔緊張佢，仲要人提佢要聽下女朋友話先識接納Mandy意見，希望編劇可以俾Mandy感受一次博士真係緊張佢啦 而且係自發性唔洗人提

之前博士鬧mandy

（純粹觀眾視角）
之前真心話個集
當Mandy 聽到博士係真心愛佢
佢嘅反應係驚喜
即係Mandy 其實都唔能夠百分百肯定博士有幾愛佢
否則佢應該對博士嘅答案胸有成竹， 一臉自豪
可見其實佢係博士面前仲未有足夠自信
博士真係需要（係觀眾面前）做返多啲野

論sweet 合拍
都係輝蓮好啲

但係Mandy 真係跳得好好，好靚
jan 真係要過幾招比阿東

俾你突破左盲腸
但係其實我做觀眾當時同Mandy個反應係一樣

大小姐爆紅
連帶身邊人都多咗出鏡會
尋晚佢同國泰空姐合照
都會拉埋送水輝
難得許家傑都好識感恩
呢啲演員間互動真係好正

博士無幾可發脾氣
個次鬧Mandy 真係鬧得好金
對美麗都無咁惡

睇到都心痛 果集 唔敢重溫

個兩集都好少睇
覺得Mandy 真係好委屈好卑微
所以先覺得要一集博士著緊Mandy 平衡返

不論Mandy係岩定錯，博士都應該知道Mandy都係緊張佢

嗰集Mandy仲要好快就好卑微咁去求博士原諒佢
雖然Mandy嘅做法唔啱 但歸根究底都係因為博士嘅態度令到Mandy一啲安全感都冇
嗰排做到三個都唔討好真係睇到想棄劇

其實成條線嘅過渡因爲當初未決定好cp都過渡得唔算好
或者一開始寫Mandy同博士一齊係為咗想寫刺激到阿水發現心意 等佢同Max分手之後可以一齊
但根本嗰陣以嗰陣博士Mandy嘅民望佢哋正式一齊咗之後你點寫都拉唔返去博士同Mary
就算編劇寫到Mandy有幾衰想拆散返佢哋最終最多只會落得三面都不討好嘅下場
寫Mary電台嗰集又係 想拉博水但最後決定cp係博香龔水所以嗰集同依家嘅劇情發展睇落莫名其妙冇乜關係咁
(不過依家嗰集用嚟撮合龔水同表現出博士開始緊張Mandy甚至會因為咁去鬧Mary)
之後定咗cp之後博香就突飛猛進地sweet
雖然咁樣嘅過渡未算好 但作為博香黨表示都滿意博香線依家嘅發展

但真係有必要寫返集主線講博士表現出佢愛Mandy 為妳改變雖然係一個過渡 但仲要根叔提 個過渡都係唔算好
所以之後就算博士又幫Mandy出頭又VS大小姐喺客串線有幾sweet都好都會令人覺得有種「係咪miss咗幾集 點解博士突然咁愛Mandy」嘅感覺
所以點都要寫返集好反映到博士愛上Mandy嘅主線
例如博士望住Mandy心動都出哂神之類嘅畫面會令觀眾感受到博士都愛上Mandy唔再只係責任 之後就博香點sweet都順理成章

agger
如果無咗呢啲
即使寫佢地結婚
都會覺得唔係好妥

博士唔係要根叔提先GET到，係根叔咁岩係旁邊都一齊見證到MANDY既心意所以揾佢講睇法姐，博士先冇咁蠢囉
個人認為208咁樣過渡得好好，218博士直頭用行動證明自己緊張MANDY再接走埋佢已經代表博士愛佢

可能嗰集比較多篇幅講Mandy點去為博思
博士出現見到Mandy為佢付出嘅努力所講嘅篇幅相對比較少 所以感覺未算過渡得好明顯
不過之後肯聽Mandy講打扮得好靚仔去接Mandy好好 因為Mandy覺得個look好睇從此轉髮型都好sweet
如果能夠多集主線講多啲博士點樣去愛上Mandy會更加sweet

應該係博士首次認識Mandy的場面

博士今個新年接咁多JOB個FANS PAGE就多成廿幾個POST
祝博士同開心速遞全體長做長有

嗰陣劇情講咩？

我見Ig Mandy都有個新Fans Page吖

好似話Mandy部電腦發放左d病毒整lum左尋寶圖個System

047 2017年4月26日 整蠱整出禍（下） 龍璟風、「尋寶圖」網店、秦博思、龍力蓮、林美香

嗰陣應該冇人諗過佢兩個最後會變cp
(本人都未必有諗過 )

係 但咁樣隨住故事發展好正

冇人諗過
肯定連編劇都冇
博香之戀絕對係意外ge緣分

真係意外？

利申: 睇d無睇d ，但覺得佢地好sweet

博香呢pair真係觀眾網民促成
嗰排真係好多人討論佢哋
：本身冇睇開愛回家都好少睇電視 嗰排啲frd成日講佢哋呢pair好正就留意下 結果一睇就好鍾意

我都覺

係囉我都覺得多咗啲

btw 呢集又幾時？
(前面嗰啲集數冇點睇)

我估係大小姐嗒糖記 一開波大小姐落黎捉mandy個幕

唔係吖
係047 2017年4月26日 整蠱整出禍（下） 龍璟風、「尋寶圖」網店、秦博思、龍力蓮、林美香

博士有同Mandy講過d野，但係唔係友善ge

睇佢眼神都知唔友善
嗰陣完全未舖呢條線
但依家

對IRIS改觀，唔係同安仔真人拍拖就直接答唔係粉碎個班咁幼稚既人個心
何況睇劇還睇劇，你鍾意睇呢對CP還呢對CP，你唔能好問人真實係咪拍緊拖呢D咁私人尷尬既野煩人
最好笑係你改個名做安邦FANS CLUB唔係就係鍾意睇劇入面佢地幾SWEET咩?咩叫人地否忍左就心碎，咁易玻璃心我仲以為你叫周嘉洛x林凱恩FANS CLUB喎

學送貨仔話齋博香呢個話題真係講到口臭
當我求下你等下次有主線先講好冇

iris依家大部分開live我都有睇 次次見到佢地洗板式係到講kalok安仔 真係好討厭
iris都唔只一次講過佢地無野 佢地都要成日問安仔係邊 係唔係同kalok拍緊拖 仲要成個live都可以係咁講 個live唔係幾分鐘係半個鐘咁長時間都可以係咁
佢地鐘意依對CP鐘意到有幻想都唔緊要 佢地搵個地方ig好forum好 開個post自己FF夠就算鳩數囉 唔好阻住iris同其他人開live互動啦
次次iris一出現反而去問kalok啲野 老實講 我覺得咁好唔尊重iris囉

咪當推下post囉無野嘅
反正要等星期一先有愛回家睇係難頂啲

到底個完整版mv幾時播
以為呢幾日會喺啲廣告時間播下 結果都冇
希望星期一有得睇啦

Bonnie之前連番得罪未來奶奶，第時睇阿滕撚到佢嗌救命一定好好睇

年初一果曰㩒入去睇live，見到條友係咁洗版
真係好小學雞，自己FF完就當真

其實本身條線就有好多發揮空間
同大家姐有牙齒印
又有對教畜父母
仲有個on9學會
一對俾人當係tb同gay既組合
其實可以寫得好有趣
不過呢度啲人見到bonnie就起哂弶咁
再係咁，都唔知仲寫唔寫得長

無綫劇集《愛．回家之開心速遞》緋聞情侶「熊心如」蘇韻姿與「池子孝」阮政峰、「金城安」周嘉洛同「Bonnie」林凱恩，趁住農曆新年應節寫揮春，更以對方名字來創作互冧對方！

Bonnie 啲戲麻麻
喜劇感唔係太夠
有時會覺得佢過分認真出力
於是欺凌戲就顯得佢乞人憎
希望導演可以幫幫手，攪攪佢

其實孝心安邦之前咁樣放閃
就要預咗有啲小學雞fans 有呢啲小學雞舉動
好彩佢哋而家都醒目，多啲兩對一齊出嚟
用友情沖淡一下
即使第日編劇要拆散佢哋
殺傷力都無咁大

冇幾耐之前仲要得三個出去玩冇嘉洛份

唔係呀,
係mandy串mary帶咸魚肉餅飯番工,
之後博士攞咗個日式便當出嚟串番mandy,
依集好似叫愛我請留飯

唔緊要
唔好單獨一pair 就得
之前孝心做新聞比一仔拍
唔係太好

不過話分兩頭
孝心個對真係無乜戲
阮政峰都講到明係因為無戲，驚觀眾唔記得佢哋，所以先拍手勢舞
即使兵行險著，都好過無人留意
然後意外地令成套開心速遞做宣傳，係網上爆上爆
都不得不讚阮政峰係有少少諗頭

原來有集咁既野
好想博士拎幾集整返呢種頭，有另一種既型
不過為妳改變個頭奠定左對MANDY既承諾都冇乜可能

Gary真係好靚仔

但係佢而家配欣欣
如果我係鄧永健
我會覺得劇組真係玩嘢
配一個離開劇組嘅人比自己
同埋龜縮明成日話ivan無料到
但係我又唔係好覺
反而Andy 就真廢柴

我鐘意呢個兩邊鏟青頭多啲

其實馬貫東真係型仔過何廣沛鄭俊弘之流
Anyway，博士新相

真心掛住 gary marco
marco 都叫做有啲發展
gary 仲喺處境劇做閒角

鄭俊弘呢啲就算吧啦
何廣沛就小生臉
馬貫東夠 man

孝心真係無戲
連團年都無阿孝

不過我 buy 阮政峰呢招
本來戲入面唔多鍾意阿孝呢個毒L
又覺得孝心一齊得好夾硬
但戲外睇得多又幾順眼幾鍾意
而家想佢地有多啲主線

我覺得可以寫吓3e 呢個以前寧願單身嘅a0 點拍拖

sweet
初三赤口，祝大家甜甜蜜蜜一團和氣，聽日繼續準時收睇， #愛回家之開心速遞 #秦博思 #林美香

寫ivan欣欣線嗰陣都冇諗過欣欣之後要走

唔是走嗰集先一齊咩？
之前寫 Ivan 唔接受欣欣

通常寫得暗戀又冇另一個對象既，最後都會一齊
如果欣欣唔走，可能可以拖多幾集

btw諗極都唔明點解tvb週刊今期會冇博士mandy

岩啊
配個離開劇組ge人感情線又冇得寫
咁係咪注定做不討好ge角色

博士嗰樣好得戚

所以話玩嘢

可以就咁比欣欣走
然後再配過另一個比Ivan 就得啦
而家攪成咁
我係ivan就無癮

睇內容有份上鏡既全部都係感情岩岩上軌道既組合，搵阿蟹訪問暗示比班師奶知工業會做佢既另一半
博香上期有份做訪問仲有3張咁正既合照加埋過年有得睇佢地以螢幕情侶既身份表演當補數

呢幾日追返以前嘅集數
都明點解啲人咁鐘意博水
因為以前博士真係對阿水好好
仲要係貼心個種
而且付出完都唔覺苦
仲要有埋 金句“我嘅愛情唔係要擁有，而係有需要時可以陪住佢”
而阿水對博士就真係家人呀兄弟呀
會搵笨但係重要時刻會挺身而出

而家Mandy 對博士係好好
但唔係博士所需要
或者少咗係博士最失落無助嘅時候所作出嘅陪伴

其實要寫都有得寫
淨係諗mk孝同心如玩拼字遊戲已經笑死
不過整體發揮唔多就係ga la

博水問題係冇火花
阿水對任何一個屋企人都同對博士一樣
冇特別既感覺

講起man
真係好想睇當年博士挑逗美麗嗰兩幕

果條智障

其實都唔怕既 其他地方無依到咁
Bonnie其實都有唔少fans
Iris啲戲的確唔係好 但做得多就會有進步
Mandy當初都係咁 句句對白讀稿咁 依家都自然好多啦
Mandy同大小姐依啲好戲人拍得多 自然進步都快d
如果Bonnie同阿滕佢地拍多啲都可能會快啲進步

比起降魔的算好左
果陣尷尬到

博士可能想博水黨死心
幫mandy爭番啲人氣
所以最近po多咗cp相
好感動

睇返許家傑BBC
大小姐人氣真係極高
個個都叫佢大小姐
而大小姐都好識做
同啲妹妹仔一齊叫送水輝
好鐘意睇呢啲場面

呢個有埋段片睇

Mandy咁靚女梗係得戚

博士呢排真係識做到令人覺得好感動
張相好靚

馬貫東今年一開始已經好多JOB
又抽中金犬 有運行

能夠有套處境劇咁多pair都有人討論
幾乎每條感情線都有迴響真係唔容易
希望開心速遞喺唔影響現有cp下繼續添食

邊集嚟?

218 秦博思VS 龍力蓮
呢集都好sweet

218 秦博思 vs 龍力蓮
博香黨必看

但係我覺得曲髮襯佢多啲
阿jan 塊面偏長
曲髮會好睇啲

有睇live都唔記得咗
罰自己重睇

重睇先 博士個樣好冧

我覺得Mandy 錫佢唔係因為感動
而係補償博士要獨自一人走先

不過大小姐助攻真係非同凡響
第一次出手就令佢兩個走埋一齊
第二次就令Mandy 錫博士
下次再出手應該係求婚ga la

仲要博士肯咁快原諒佢係因為想快啲幫阿水解圍
呢樣先睇到好傷心

如果話207係博士開始care Mandy嘅轉捩點
218就係再去證明博士好緊張Mandy嘅基石
其實博士都知就算Mandy去相親都好都唔會有異心
佢純粹係驚大小姐會唔知點對Mandy所以排除萬難咁趕過去
一去到都淨係問Mandy大小姐有冇對佢點
之後Mandy話要上返去陪大小姐 博士都主動話記得走打俾佢等佢開車嚟接佢
同187嗰陣Mandy探完Mary話要走要Mandy望多兩眼博士先識講話叫Mandy小心啲返去打俾佢完全係兩個態度嘅轉變
仲有錫錫

仲有好鍾意睇大小姐同Mandy
惡還惡 但佢真係當Mandy女咁
152嗰陣又會幫佢出頭
大小姐

最慘係博士對Mandy做d乜都係為左阿水 鬧佢又係，原諒佢又係

我都好鐘意睇大小姐同Mandy
有啲似斯德哥爾摩症
但真係睇到大小姐係錫 Mandy
仲要係用獨有嘅方式去愛護
而Mandy 係大小姐面前又真係幾蠢吓

之前睇佢地三卜角關係睇到眼火爆

iris係劇入面好強勢
但係出面成日比嘉洛政峰蝦
上次盤菜宴bbc又係咁
幾好笑

而家有工業出黎
情況應有所改善

餒食腸粉

餵食腸粉

嗰排睇到唔想再睇開心速遞
本來好鍾意博士嘅暖男性格
心思思嗰集幫Mandy真係
結果拍咗拖就
有時想重新loop過條線 但又唔想睇中間嗰幾集
結果多數都loop為妳改變之後啲集數
編劇真係要繼續寫多啲博士愛Mandy嚟補償下

呢集嘅另一睇頭
係博士呢頭凶緊大小姐
下一刻就陰聲細氣對Mandy 講野

大小姐同Mandy都好有化學作用
大小姐對Mandy永遠好惡死
Mandy對住大小姐又永遠唯唯諾諾
但佢哋兩個又其實好錫對方
只係用嘅方式特別啲
大小姐對Mandy完全係傲嬌式嘅愛護法
睇佢哋嘅相處真係好有愛
難怪博士都有啲呷醋

我幾鐘意係呢度傾
可以講劇情
可以傾角色
可以談演員
雖然呢度會有某某粉絲
但係唔會好無聊咁互駡
仲有KFC ching cap 圖
又有啲資深巴打絲打補充下資料

我可以明白博士係個幾集嘅表現
始終2個月vs 十幾廿年感情
仲要係被追vs 暗戀/初戀
有輕重係難免
不過為咗戲劇效果而黑化到去落藥
真係太過份

笑死

呢度巴絲背到邊集集數講啲咩
同埋睇得好仔細
所以都好鍾意上嚟睇同傾

我都好鍾意喺度傾
大家都可以深入啲去討論劇情演員
雖然身邊都有人會睇 但未去到會認真傾嘅地步
所以有呢度可以講下真係好好

我身邊無人睇

安仔，真話唔好講出口

其實呢個年代無人會認真睇電視
不過見到仲有演員肯認真演戲
（睇到資深如林淑敏將大小姐演得咁好
jan 又好有心咁將條珍珠錬連戲）
某啲編劇都仲有sense
就支持下啦

開心速遞係難得寫得咁好ge處境劇 差唔多全部演員我都好鍾意，而且見到佢地演技慢慢進步左好多

其實咁多個演員
係豹哥真係睇得最尷尬
成日覺得佢格格不入咁
無論係熊家，定係同尋寶圖
都係好似自己演自己

之前睇 gary ig
話佢捱足廿幾個鐘
但係睇怕都係布景版角色
替他辛苦

大家姐唔會係vs 係單方面屌打
佢地有衝突 安仔應該會做中間人平息兩邊

不過最想睇係大家姐vs大小姐 一定會好正
而且佢兩個到依家都未有過對手戲 好想睇佢地同場

最鍾意大家姐喺潮偉面前柒

有冇集大小姐VS大家姐
鬥撚對方 一定好精彩
鬥到難分難解最後送水輝同潮偉出嚟打圓場
兩個𣊬間收火 最後識英雄重英雄做好朋友

雖然依依家劇情都比較難舖到佢哋有對手戲
一係學巴打講博香結婚傾人情之類
一係大小姐又想拆散博士Mandy大家姐幫博士諗計

傾人情都唔係大小姐傾掛
大小姐拆散佢地大家姐幫手諗都有d機會

博士同大家姐好正

同袍 是咪有 mon post 見到有人咁樣猜測

都可以阿水比大小姐玩 返到屋企又喊又嘈 大家姐就想幫佢玩返大小姐
點知兩個鬥下鬥下惺惺相惜做左朋友玩返阿水轉頭

雖然大家姐有助攻過博香 但始終關係都唔係超好個隻
要大家姐為左佢地搞大小姐好似有D

但好想佢地兩個有對手戲 成套劇其中兩個最好戲既人鬥一定會好精彩
阿滕都講過有興趣同大小姐有對手戲 編劇可以諗諗計

未寫實 不過以依家潮偉=金城武先係最合理

其實都唔一定經博香既
大小姐郁尋寶圖/阿水
都可以令大家姐出手
再唔係話大家姐追七把叉小說
但係唔滿意結局
向出版社施壓等等

如果潮偉唔係金城武
都有啲sad
同埋以大家姐咁死心眼
都幾難接受金城武以外既男人

我覺得潮偉唔係金城武比較有戲劇性
而家同潮偉相愛先知唔係想像中嗰個人

每次見到有人話博士係送貨仔，mandy都好甜蜜咁話佢叫秦博思

愛回家啲選角真心好
好多角色都覺得一定要呢個演員做先有feel

博士隻相未夠12個鐘就9100個like
睇黎有機會創首張博香過萬like既相

印像中170 MANDY搵大小姐請假，大小姐連續講左送貨仔兩次MANDY都強調博士唔係送貨仔係自己既真命天子
第二次189開頭大小姐問MANDY著到咁索係咪約左個送貨仔
第三次係257 ANDY問紮花係咪送貨仔送又護多次航

睇返 除咗第一次舖條線Mandy有叫博思做秦博士之外
其餘時間Mandy除咗會強調博思唔係送貨仔係叫秦博思之外 佢自己每次叫都只會叫博思 唔似其他人會叫博士
唔知係咪一開始嘅時候想營造返Mandy覺得博士呢個名多人叫所以叫博思有種同其他人唔同/專屬佢嘅感覺 呢種都算係冇安全感嘅表現之一
(如果係劇組都諗得幾detail 不過可能都係純粹諗多咗)
博思呢個名都係得Mandy叫得最多 熊家就叫博士 大小姐就叫佢送貨仔
Mandy淨係為咗幫博思護航先敢對抗大小姐 係愛啊

如同池富叫根叔做魚腩根一樣
送貨仔係大小姐專稱

再唔係寫大小姐同大家姐合作都應該會好好睇
例如話二房搞阿水/尋寶圖，大家姐係背後幫阿水拆局，同大小姐合作一齊反擊
畢竟阿水依家歸順左大小姐，大小姐無理由要搞阿水；而且大小姐鍾意送水輝，應該都唔會搞尋寶圖

阿滕真係喊得好靚
但要話潮偉唔係金城武 要解釋好多野
潮偉同金城武係咩關係 水晶蘋果
解釋一有問題 成條線就會出晒事 有D危險

大家姐同大小姐鬥返場會好D
可以寫大小姐比jenny搞 大小姐搵阿水食隻死猫都得

唔想見到大小姐輸，不過佢應該唔夠大家姐鬥

其實佢兩個真係不相伯仲大小姐有權有勢有錢大家姐有腦好難講邊個一定win

想睇佢地精彩智鬥然後惺惺相惜

我覺得叫博思未必係想與眾不同而係多親摯親先會叫真名佢想拉近距離所以先叫博思

ching
你都真係好留意阿東個ig
新一年就有真過萬like既相
係好兆頭
希望佢乘著個勢
拍到正劇
好以鐵馬揚名個角色
咁就好喇

cute couple

越睇越襯

揚名係咪算男配角多戲份？
想趁新年得閒煲咗佢

真心襯

po返全相先

就係揚名先至令佢開始多人識

我就十仔先識佢 (相信大部份人都一樣)
嗰時好鐘意睇佢同邦主

無揚名推一推佢可能依家仲做緊閒角
唔會有機會入sitcom

呢排追緊淨係有十仔既集數，原來佢做上司睇實安仔

嗰陣都冇認真睇八時入席 間唔中睇下咁
但成套完咗淨係記得十仔個角色(邦主嗰啲就本身都知唔計)
佢真係好有觀眾緣 嗰陣啲親戚都話佢做得幾好
揚名遲啲去睇下先

Btw個人覺得馬貫東出名嗰幾個角色啲名都好好聽
揚名
唐中書
秦博思
特別係唐中書呢個名好有書卷味

呢個網無論在線定下載睇八時入席同開心速遞都一流
高清1080P最快一日內有得DOWN

低調d啦

柒左冇加密對唔住大佬們
拿拿臨推爆佢先

你咁樣攪一攪
即使無劇播
都推咗一半post

岩岩j2個廣告做乜鳩，kc高過terry

頂啱啱睇電視先見到KC Terry幫套韓劇宣傳又hehe
佢兩個又係好正

cut走steven
咁就係開心速遞全家福(雖然仲欠好多人)

聽晚就係

好期待
希望佢將個完整版mv擺埋上網隨時有得loop

之前話楊秀惠會入劇組
然後佢隻化妝品就贊助緊套戲
好似有啲怪怪喎

安仔做富二代
嗰時佢冇咩發揮
子孝仲多戲過佢而且仲有感情線

我都冇認真睇八時
因為毛姐同佢孻叔加邦主太煩膠
記得嗰陣亦唔鐘意安仔

十仔性格太好冇缺點咁滯
呢啲大好人角色好易變煩膠
但係阿東都做得好好，好自然
同博士比
師徒線 邦主好睇過豹叔
感情線 就緊係mandy正過靚湯
(其實十仔同邦主仲有愛過靚湯

律師同散仔
離地到

十仔同邦主條師徒線算唔算溫馴版嘅大小姐Mandy

雖然幾威，但佢用自己個朵改舖名始終覺得有少少柒味

主要係外形問題
大家姐潮偉睇落都仲後生
同埋角色設定嘅性格活潑啲冇種中年味

我想睇佢最後d花絮 有博香攬攬

如果有機會
都想十仔同邦主再合作
等十仔再學多啲野

拎黎耀祥同袁文傑比
即係拎黃秋生同劉德華比

不過袁文傑外形係掂
但演技都係一般

袁彌明生活百貨

唔單止主要角色個個演得入型入格
連REBECCA呢類角色都做得好頂癮，加埋豹叔裸體個次演出又係笑能死，仲有大小姐條o靚ANDY做盞鬼野又好正

冇關係
你班痴線佬一至日都係度推

KC Terry到底幫套韓劇拍咗幾多個版本嘅廣告
啱啱電視又有
Terry：唔通家姐殺咗人？

唔知bigbigchannel/seeseetvb會唔會放返出黎

Mandy ig story 又有mon post
Hello Mandy 你跳得好靚啊

見到jan係佢非官方fans ig 留言

係咪博士IG第一張過萬LIKE既相

應該係

睇哂比較近期嘅相 post親同Mandy都有九千幾like
條片接近兩萬like
相就呢張第一張過萬

唔知佢幾時會係呢度留言呢?

仲要睇埋留言
大家都好正路熱烈支持博香

呢啲資深綠葉做得好就一定ga la
連新人如龜縮明都表現唔差
同埋每次睇傻強都會噴飯

睇Jan個fans ig
原來八時入席嗰陣都有同十仔合照過
雖然係多人合照

Mandy真係越睇越靚
咩造型都好好睇

個fans ig應該都有追開post
見到好多呢度嘅cap圖
係咪邊位巴絲

唔知係咪妝嘅問題
其他人個樣無乜點變
但係jan係開心速遞成熟咗好多

早起到

Jan 八時入席咩角色？無印象

各位巴絲都咁早起身

印象中好似KC有追過佢

未瞓 差唔多瞓 一放假就慣咗日夜顛倒

瞓醒就夠鐘睇開心速遞

曲髮可能會成熟d

阿蟹條片清好多

今晚有得睇

希望之後完整版放上網

完整版mv出喇～

OMG
終於出啦😍
博香仲條多次愛的舞手勢

你係邊度睇？
咁清ge

果然唔會播埋搶利是

竟然係跳多次 好頂癮

唔知see see tv會唔會播返當花絮

有凌凌，但係無 Bonnie

初初仲以為係博士間劏房

KFC巴打可唔可以整埋同KC Helen一齊嗰幕出嚟

係博士間劏房好似有Feel d

珍珠手鍊依然連戲

珠鍊貫穿成套戲好連戲

笑死 又踢垃圾桶

3E

如果有一條感情線好似當年馬壯尹德如咁有feel就好

龜縮明我麻麻
佢講嘢同笑都太用力
成日覺得好虛假
唔知會唔會改善下

雖然唔係好好意頭
但係同套戲好夾
mk701

大家都好留意
萬一佢有日唔見
大家一定同Mandy 咁緊張

佢而連住kc 個 pair

好頂癮

當年無睇
不過都知好有迴響
咁而家博香線有冇得比?

但個尾柒呢

我覺得係處境劇黎講
我可以接受

最多都係171, 187著牛仔裙個陣同173上熊家冇帶之外其餘時間全程帶住
利申：痴線佬

嗰陣好話戲尹德如離左劇組所以要寫斷條線

想要埋兩pair一齊手勢舞嗰幕
Btw KC Helen呢pair好match劇情
又有Max踢垃圾桶
劇組都幾有花心思

劇組認真觀眾係睇到ge
處境劇都有25點幾收視率都算係難得架啦

係得罪左高層

3e個表情好正

可以有埋鬥地主劇情都唔錯

btw
巴打咁快起身?你今朝先瞓喎

KFC ching 係黃大仙
有求必應

冇o靚妹?

多謝KFC巴打
原來兩pair衫嘅色都有夾過

唔知阿東呢段又ng 幾多次

俾個電話整醒咗
之後都醒醒地瞓唔返就上嚟睇下post算

點解我覺得上面嗰個女仔係Mandy黎⋯

係喎
不過佢哋好多個都有換衫
梳化服好幫手

安仔IG STORY個博士型左咁多

好撚慘
連企最尾出得一次場既都有得跳得佢冇

根本就係佢黎

應該係mandy

我有興趣睇係第幾集嘅劇本

IT奇才召喚

大家嘅摩擦力真係好強

巴打睇得好仔細

果然就咁ZOOM埋去係濛到七彩，不過個標題ＸＸＸ‧ＸＸＸ好似幾有韻味

係咪望到心動出神嘅場景

好掛住博香

召喚！！！

其實頸鏈幾時出場
我又要罰自己重睇

都話呢度啲巴絲打好勁
好記性好摩擦力

好似2x4 有啲似264 但下星期都播應該唔係
唔知對不起 XXX

170
成件事最好笑係條鏈本來係MANDY搏黎送比紅藥水，但博士堅持要送條10萬蚊頸鏈，結果MANDY自己硬食左就一直帶到而家

感謝巴打
即睇

睇背景似係dubbing 室，即係要配心聲啦
我又不妨腦補一下
“如果有一日Mandy 唔係我身邊，我會變成點”

都唔係無可能
而家做下星期嘅後製
都趕得切

呢幾日
淨係出咗花車同mv
已經推咗半個post
大家嘅“思博香”情可以話已達泛濫情度

睇睇下似266
對不起 _了你(?)
較唔同效果都會睇到唔同嘢

有冇人同我一樣咁痴線上個月係IG睇過一段鬼妹UPLOAD子孝去高級餐廳食野唔識英文個段片
條鬼妹TAG過呢集係268我想知道個時間點係幾時，如果係遲過20號幾日咁好大機會下星期博香主線就會有深山個場戲

如果TVB有睇連登ge話應該寫重d佢地條線啦

我見似296wo

好應該啦
冇播都推足幾日

一定冇咁快拍到呢度
300都要4月中先播正路一定係播之前最多一個月多D就拍完

Mandy 個ig限時Sweet到

太矇睇唔清
296都有機
得對不起三隻字清啲

我有印象呀
個鬼妹做 waiter
但幾多號睇真係唔記得

我搵過#開心速遞同#愛回家之開心速遞掃到去1月初都冇唔知係咪佢刪左
如果知道個時間點幾時POST咁真係所有謎底都解開哂

愛神之箭
呢排真係拍好多佢哋嘅戲 之後應該有好多佢哋出場可以睇

media普遍睇香討，baby condom,
高登都少
連登仲少
邊有人好似jan 咁識貨

早一兩個星期
博香工水先拍緊279 燁來越愛你
應該未咁快拍到296

真係Sweet到呢

中糖毒呀

Jan有睇連登？？

即刻狗衝LIKE啦緊係

Jan又放閃

大家都時刻mon實博香嘅嘢

推斷係有嘅
佢post過呢度啲gif圖
應該有mon post

一定有
佢好幾個ig post 都係用KFC 巴打嘅cap圖

1月25號

糖尿啦

唔該哂

睇佢兩個最開心

唔知博士有無睇

即係下星期有深山博香睇?

睇條片似拍完一段時間錄DUBBING，我唔知佢地拍完到DUB隔幾耐時間，但應該都至小一個禮拜
如果係拍完一個禮拜內就DUB咁下星期實有

點解？ 未get到

博香同池子孝有咩關係？

MANDY IG STORY 1月19號貼左張深山相，之後過左6日個鬼妹貼左條268花絮
MANDY就好肯定一定係19號拍呢場戲，之後第二日20號仲同博士拍食雞戲
如果子孝真係25號拍268場戲即係MANDY場深山戲一定係268之前，即係下個禮拜有博香主線
而家就係唔知子孝場戲係幾個禮拜前拍然後25號做配音定25號拍完放返出黎睇咁姐

對比個時間
即係1月尾拍到268

好勁

條鍊雖然係博士送
但係相關嘅回憶唔算太開心
Mandy仍然咁睇重
除咗Mandy真係好愛博士
另一個可能性係博士無乜點送首飾Mandy

最左彭慧中？

仲要果次係搭單送
送俾支紅藥水就咁捨得

博士呢啲設定係感情被動木頭型嘅男仔
應該都冇乜話會諗到去送咩俾女朋友
所以Mandy收花都好驚喜話冇諗過博士會送花俾佢
不過嗰次博士話Mandy叫佢唔好送驚大小姐嬲
博士自己都堅持要送花俾Mandy於是又買大紮啲俾大小姐解決問題
Mandy本身應該諗住博士真係會唔送就算所以先驚喜
呢份心意真係好好 表示博士已經會為可以氹Mandy開心而花心思

渣機邊位？

咪送水輝

難認到

咁博士唔知mandy個次係口不對心嘅
佢見mandy咁落嘴頭以為佢真係鍾意咪送俾佢
個陣mary又好似堅嫁得出咁
如果真係嫁俾max 送10萬蚊嫁妝唔算貴
但係送俾女朋友 又唔係龍家咁嘅身家
無啦啦送10萬嘅禮物又重咗啲
希望博士送多幾份小禮物俾mandy啦
好想睇博香主線

都係嘅
果陣睇成日覺得博士扮唔知mandy呷紅藥水醋咁
成日問：你係咪介意

可能博士個角色設定真係咁 真係唔知⋯

其實我覺得causal look嘅Mandy 仲靚
同博士仲襯

博士第一次拍拖
開頭嘅一切原諒佢啦
愈黎愈著緊mandy就夠了

希望係Mandy 生日個陣時識做啦

有預感嘉洛貼得呢張STORY個集一定係閃到佢忍唔住放出黎

好似冇睇過佢地真真正正過二人世界
成日都係上熊家痴餐或者初戀cafe食lunch
澳門fail
上博士屋企煲碟食雪糕fail

嘉洛就嚟變新一代神助攻

輸晒啦

安仔，真係好鍾意講真話

安仔真相帝 博士個樣
嗰陣睇我好認同佢

我愛博香

屌仲係呢個鳩片頭

又賓穎

弱撚智？

財神到
區嘉慧編劇

見家長!!!!!!!

博士去澳門見家長

去澳門伏筆

去澳門探親

初一啟市

三工喎

三工我濟呀

初一開工cls

淨係放年三十早放嗰幾粒鐘

3工大哂呀

30工啦

見家長啦 好穩定
唔知今次去唔去得成

大小姐好老闆

見到個post搞到我都開始追套劇 博香黨

年中無休

大小姐算係咁

一起飛縱~~

使唔使咁紅

Office都要返

好憎呢首歌
咪再提

終於見家長啦
而且仲跟足傳統初一去男家初二去女家
好Sweet吖

初一有人貫野咩

買

豹叔去醒師……

冇收到通知喎
出番個通知先啦

次次都係得你條pk唱

痴撚線劇情

何妖攝青鬼咁

遮住哂

擺何妖上廣告趕客咩

terry大小姐冇野講

不知幾好聽

臨尾

賓賓唱歌都啱

佢地好撚煩

新年都要嘈

石屎牆咁厚

TERRY

不如直播博香見家長

賭王屋企會唔會都係咁

啲字

啲字好靚

紙巾都有字

ANDY

咒狗年食狗屎

今次要賣咩呢

做公仔

Peter仔RIP

白痴大龍生，同大陳講，你唔係連果三日生意額都要貪下話，跌都跌左啦。阻人過新年，小心d喎大陳。撚到大陳犯太歲都得啦。

大龍生為奴記

大龍生心唸:Terry咁蠢

照啟市咪比人屌跟尾狗

出3工以為大哂

仆街了

成班一直在玩命

吔屎啦

好忍得喎

peter

花式自殺

好呀東家唔打咪打東家

it狗又唔會餓死既
彈唔起之麻

點解唔直接出食屎

屎忽痕睇下估唔到幾攪笑

因為打字幕用強國書面語

竟然比mandy放假

KCP Aeon 分店

Peter 仔RIP

後面個隻死肥豬...

好得意

Philip仔

Philp仔
好可愛

仲戴住

我覺得Kai叔係對佢地真心wo

唔使食飯

初一多數都唔會出街食

仲笠住個大頭佛

anita

加一

kay

豪仔真係集集都有鏡頭對白
唔通傳聞鼎爺幫cctvb拍嘢嘅交換條件係真?

梁茵對手臂好正

好淫

食飯傾計都仲笠住頭套，班友都唔發現有問題

豹叔

唔想 cap 佢, 但點解左一 咁都可以企唔定

邊撚個

得尋寶圖翻工

著旗袍正到

收鋪 ？

即刻順眼咗

件衫開個心口就perfect池

今日3工係咪出番足先

插住電動棒

番埋呢日啦
啲客點
有頭威冇尾陣咩

大龍生表情好奇怪

朱古力嚟㗎！

朱古力

朱00都響度

安仔又帶埋00上黎

個大陸妹

朱古力金幣

又有朱00份
一家人

阿孝潮偉喺晒度

父池子孝

急口令咁

語速快可

急口令

急口令？

快啲散好過，反正唔會添食到出年新年

00屋企人又有咗邊

快到咁

廢老又贏

MV

咁樣播條賀年片

Jm9

博士個廣告look好靚仔

屌，笑到肚痛

今集有d悶

Ok喎

屌
唔知點解有好大陣亞視味

尼集好好氣氛

好夾硬嚟

哇屌

突然成家睇睇吓睇到呆哂
尷尬都唔知比咩反應好

屌，聽日返工啦，咁開心做咩，贈慶呀

安仔00啤啤一家三口好溫馨

又踢垃圾桶

博香

龍太

個垃圾桶

初一播既野
初四播

好老尷

Jenny 嗰pair

踢垃圾桶笑左

嗱仝人賀年歌呀

重點係朱00

好想開佢年呀屌

姦夫淫婦一齊

屌俾錯負評呀

踢垃圾桶 笑死

Kc

忽然間睇到好老尷

kc

Helen

打咗個冷震

肥婆同john過年都係偷緊情

KC

突然好撚尷尬

綠帽男果幕點解仲係紅色

呢輯高質到

拍得好好

點解KC唔係同TERRY?

其實應該初一播
不過花車搶左

呢獲安邦真心似會收皮

幾有興奮 好驚訝

bonnie

咁樣配對咪幾好,某女可以拎飯盒收工

發現d處境劇年年都會唱呢首
好老尷

中間個幕好有手勢舞feel

鄭子誠.jpg

Sosad
聽到好尷尬

畫風突然變咗，睇到o晒

三妹唱歌真係好難聽

大結局

終於無主題曲

幾樂笑啊

根本就係

呢幾日攝廣告時播呢首

呀滕跑走

都年初四啦 仲唱

屌呀孝都可以企到咁前啦
不如安邦快撚啲散啦
賀年mv都要跟到足劇情
完全唔開心

跳起Yeah~~!!!

幾好*

好好聽喎三伊

羅樂林幾十歲人都跳老舞

又玩利是鬥封得多

潮生真人到底有幾高

300

梁茵對眼識笑㗎

我諗起張gif

美國計法？

你有冇聽過佢之前代言首廣告歌

3e黑歷史

就係你依d 契弟搞到新年冇哂feel

袁文傑身高189公分，為香港娛樂圈內少數個子極高的男藝人。

仲以為最尾出阿蛆

眼眸擦亮 笑聲再響

嘩屌有聲

所以話男人高就得
就好似女人大波就得

新的一天...

不需眷戀那些年

其實點解池子孝年初一係廢老屋企

跳舞果陣00企佢旁邊即刻矮咗

有咩好尷尬
聽日個集仲好大機會係初五match番d時間

唔敢翻睇sosad

番家又家變

佢都算中上樣啦，毒撚樣配米九咪又係柒

好搞笑 KC

Jenny同細龍生有無造過愛

所以咪話，根本個mv唔駛跟到足劇情啦
就算Bonnie要大學果邊出，都可以喺廢老果邊出現啫
依家個feel好mean

對唔住都要講句 同阿蛆有得揮

佢同子孝個live唱歌好正喎

下晝果個 Astro 係殘體字

整番個正體字版

正

我遠望部電視都留意到
心諗邊個嚟，jm9 企唔穩

啤啤撳熄電視之後伸脷

郁嚟郁去, 好礙眼

旗袍 look 好淫

有冇巴打cap 速熊個廣告

最尾派錢仲以為有博香攬實果個版本

其實以前啲劇集賀年歌係攝廣告時間播
所以唔洗跟劇情跟得咁足
而家攪得安邦好尷尬
連播既時間都好尷尬

安仔同啤啤都好 cute
kfcoffee 巴打

開頭都ok
係收尾收得好老土
跟住播歌位又出得好奇怪

3E搶紅藥水舊金個幕睇親都咁好笑

3e 啲表情

笑撚死

太可愛
再貼番上嚟先

攬實版本好睇啲
而家搶利是搶得有啲尷尬
利是唔多
啲人要係地下執完再拋
執唔到個D又無所事事

反而攬版本
幾對cp，熊家人,仲有阿孝同安仔都有攬
睇得好開心

邊度有攬個版本睇？

推

大家真係follow得好貼 我開始追返之前d集數

其實我剩係記得好有正劇feel 冇乜搞笑部分

博士張相萬一LIKE達成

巴打
你都真係跟得幾貼下

咁我寧願輕輕鬆鬆攪攪笑笑
再加啲甜蜜
唔想佢條線同套劇風格差太遠

安仔又唔去返大學呢下先最好笑
好難唔令人亂諗
我呢啲成年人佢要拆散佢地無所謂呀
係驚啲中學雞喊到要生要死咋

今個禮拜日嗰集三個女人一個因
有33e做空姐攝長

埸

3e？有咩真係留意唔到

係講愁上飛機

唔係正常架咩？
安邦都未公開
Bonnie點可以出現係熊家屋企？

冇所謂啦，不嬲 bonnie 唔係主線，有 bonnie 出現下就夠，唔提 安仔/嘉洛 對 Iris 都好啲，睇bbc live 班安bon 粉實在太煩，安bon 唔會永遠一齊。

個mv擺明FF 樓上都有巴打話可以唔駛跟足啦
再講又點解釋安仔唔駛做大學果part先
似留左後路整散佢地，我食花生等睇戲

BTW 今集博香新年見家長變相係話俾觀眾聽博香唔會散 3 Pair依家博香最穩陣

終於見得成

MP4 link, 方便 post 上 instagram

講話過年見家長帶過就算
不過快放到見家長之後就冇野寫 ，好期待之後條主線MANDY上深山搞乜

仲以為見家長可以寫一集
點知而家只係輕輕帶過

巴打
你真係好貼心呀

主線已經好耐冇Mandy 了

J住呢張頂住癮先，上面係MANDY黎

應該話好耐冇博香
之前250真心話都算係Mandy主線ge

KFC巴打

希望依家嘅等待係值得嘅
希望之後啲博香線會好sweet

等到頸都長

唔知係未太穩陣
編劇諗唔到野寫
所以遲遲未有博香線

270之後開始都幾肯定會越黎越多戲，多到上水團年飯都唔得閒去食，幾日之後又拍同工水同台調茶又外景

應該係話編劇組冇諗過一條過渡感情線會咁受歡迎，最近嗰集博香主線已經係Boxing Day，嗰集仲要黑化博士話佢係一個唔識體諒女朋友ge人 一直都係諗住拆博香就一直冇寫主線 可能之後劇組見博香黨太強，就係1、2月d集數入面加d博香客串，我估下星期之後應該會多d啦掛

今日個集講到

初戀cafe賺的錢是佳叔袋的

我又唔覺得算黑化
反而令博士變得人性化少少
不過呢集較睇頭係博士知道mandy要去比里執島時
會緊張地主動捉住mandy隻手
算係咁啦

呢張博士真係型到一個點

最新一段手勢舞係邊對?

其實係安仔無出現喺大學線奇怪姐
但係Bonnie唔喺熊家度好合理喎
本身又未公開，而且FF之前都唔係度，無啦啦加落去咪仲奇怪
呢pair無錯係無咁穩，但今次安排無咩問題喎

無計啦只能夠講條線timing唔好，其他已經入晒屋，佢仲係咁
或者真係霧水情緣遲早散，成個mv完全無同場真係令人好懷疑呢一對既將來呀

屌你班安邦痴線中學雞丁埋星期四好啦
分分鐘之後就係寫Bonnie後悔架啦

個mv無同場 只係因為bonnie主要係大學線
除左大學線又唔知點解無安仔奇怪之外 我完全唔覺個MV透露左安邦有D咩
如果只係講依個MV 你話安仔退學仲合理過安邦會有咩進展或者分離

最想睇其實係阿滕同文傑
不過依家算啦 個熱潮已經過晒

我都認同
樓上個巴打真係自己腦補得太緊要

唔覺得呢個mv有想拆嘅跡象
你話公司唔想太多人FF太多現實所以唔同場都有機會啲
但戲內嚟計覺得依家暫時每條線都幾穩

Between 見到博香再跳手勢舞以為會補返錫嗰下 結果都冇
Jenny都有得錫 博香冇
希望之後俾返啲吻戲博香

咁如果你話渣正劇情黎做Bonnie唔入屋合理，同理根叔仲未完全接受孝仔都唔應該比阿孝入屋啦
依家一個跟足劇情一個唔跟，好大細超喎

算啦我認我葡萄其他家眷有得入屋了

熊樹仁個撚樣好撚好笑

我都係安邦粉 我都想bonnie快D入屋
不過我覺得依條片bonnie唔入阿孝入係好合理
雖然話阿孝未比根叔接受 bonnie都上過熊家屋企幾次
但係身份好唔同 阿孝已經係以心如男朋友身份上熊家
但bonnie個時仲係00女朋友 做左安仔女友之後好似係未上過
安仔都好似未正式同屋企介紹過bonnie 所以都無咩大唔大細超 因為都未係時候

唉唯有等下個大節日
如果今年農曆年唔係咁早就好

端午節上去包糭吧

00兩邊都有出現
反而安仔只係熊家現身
係有啲奇怪
但咁早話安邦唔穩
又好似嚴重咗

其實我見到Jenny john 呢對姦淫cp 仲早出過博香
我係有少少平衡唔到

當係壓軸囉 唯有咁諗

都冇辦法 感情part嘅歌詞咁啱喺後面

理智上明白
情感上未能完全接受
仲要jenny 咁 sweet
想博香 派多啲福1啫

福利

我接受唔到姦夫淫婦都喺賀年 mv 出現
唔係以為觀眾鍾意睇掛

博香唱愛情個PART咪後D出囉

博香唱愛情嗰段代表佢地係開心速遞裡面感情線嘅地位wo
都幾好吖

其實唔係不鍾意博香嗰part
(錫就留返係劇入面啦）
不過係見到Jenny & john 出先
仲要係勁親密
然後博香又冇得係主場劏房拍
於是有啲酸溜溜啫

唔知幾時落實添食呢
（應該會添啦，個勢咁好）

肯定會有啦
龔水條線仲鋪緊
而且楊秀惠唔係話會加入咩？
如果琴日真係拍緊296ge話應該呢兩個禮拜內會公布架啦
btw 楊秀惠加入會唔會轉新片頭？？
轉ge話希望加番Mandy入去啦 佢同David ge身分都差唔多咋嘛

最緊要踢走而家首歌

其實都無咩可能咁樣落賓穎面

之前都話片頭有演員走咗，重拍片頭，依家剛剛轉，又冇人走，點會咁快轉

賓穎姐仔咋喎洗乜俾面佢
實情係轉咗冇耐咋喎 tvb點會又嘥人力物力再整新片頭

Jan成日都讚佢個非官方fan page

咁阿東都成日讚佢後援會個ig

其實呢個星期
有四集都係威龍大廈發生
熊家戲份越來越少
個片頭都唔係好能夠反映劇情

大家多啲follow

襯新年擺賀年條片擺係片頭仲好啦

博士間劏房細到

我諗我地唔介意全年聽賀年歌做片頭
TVB都係用愛回家試水溫啫
賓穎可以走啦 無人想聽

各位mon post嘅編劇 唔想再睇咁多Jenny啊

雙人床都放唔落

其實Jan有個Fan Page 都係一件好事黎ge
有個page 幫佢宣傳下keep住人氣
又可以幫佢cap劇照cap下活動片

兩個人工加埋至小14萬，拍多兩三年到時上樓就擺得落
根叔139仲話過如果到時博香結婚會比多D錢佢地

鬼叫佢係大小姐唯一對手咩
以前都仲話有阿水對抗下
而家都收編旗下
阿max又完全不成氣候
送水輝又唔可以做得好出
要睇大小姐
被逼搭件 jenny

其實阿jan自己都一直有cap圖
不過有fan page即係證明佢都有支持者
條演藝路可以行得長啲
始終佢唔係tbb親生女
乜野都要靠自己

希望Fan Page真係幫到佢啦

唓 kc 樓梯底office都拍到啦....

我記得最初講佢哋鬥嘅時候有啲人話好睇
我覺得幾好睇嘅,
但平均番啲唔好一星期兩集就ok

今個星期最期待星期三同星期五
星期三想睇下工水條線鋪成點
星期五就想睇terry.....實笑死

當大受歡迎既博香出得咁少
其他出得太多既線都係死罪

其實係首歌衰姐
邊個唱都一樣效果

博香主線真係成兩個月冇出過啦
講真Boxing Day 都唔知算唔算博香主線
似係大小姐同Mandy主線多d

會唔會個fan page都係佢整

物以罕為貴
皇牌唔常出

真實情侶的可能性
蘇韻姿(熊心如)和阮政峰(池子孝)真實有沒有可能在一起呢？
林凱恩(譚育英)和周嘉洛(金城安)真實有沒有可能在一起呢？
謝芷倫(林美香)和馬貫東(秦博思)真實有沒有可能在一起呢？
在劇中真心喜歡這三對 如果真實在一起就更好了
你們認為呢？
發表於 Posted on: 2018-02-19 22:32

HKCP0108
帖數 Posts: 4
回頂端 / Top
大佬睇你就睇啦, 而家你睇劇定幫人配對呀
你睇人地好似好sweet咁但班演員做戲咁專業先唔會假戲真做囉
發表於 Posted on: 2018-02-20 10:56

笑死

唔會啦
佢有留言架wo
而且佢依家係開心速遞人氣咁高有人幫佢開Fan Page都唔出奇吖

係邊度睇番嚟架？

TVB 討論區

tvb forum 啲垃圾 post 就唔好轉貼啦..
佢哋自己 FF 算啦

不過回佢果個答得幾高質既，屌醒條弱智

回得勁有霸氣

出jenny都唔係問題 龍家家族鬥爭係要有佢鬥大小姐
但唔好一星期超過有一半都係佢
依家咁多條線 熊家 龍家 尋寶圖 大學 潮偉 速熊 仲有好多細d既線可以寫 無理由分配到一條線一星期可以有3,4集
就算邊條線都唔應該會佔咁重 何況jenny條線又唔係受歡迎

睇返139舊POST又幾過癮

原來咁就一齊左5個月仲要播放1週年

個post四日前開
年初一到年初三都冇播過 淨係噚日播咗集
大家純討論都可以推到就嚟1001 講博香都講咗差唔多成個post

好鍾意大家齊齊認真討論

我覺得我要追post
去感受當年熱烈慶賀嘅場面

個陣一集一個post好癲

竟然有咁誇
我個陣都係151先開始邊睇邊MON POST

其實係咪由134 開始大家已經好期待???

呢排都好癲

YouTube有博香「你瞞我瞞」
成個feel好夾博香開始嗰陣
Mandy係女友身分，好親近，但係同博士距離好遠⋯ ｛儘管緊緊抱得穩你 兩臂 卻分得開我共你｝

睇一次 虐一次
但係我又勁賤
覺得mandy失戀時係做得最好
最楚楚可憐

博香Sweet Sweet 嘅場面未有機會比佢發揮啫 遲d有佢地Sweet嗰d主線可能Mandy都會做得好呢

希望啦
但係真心話係Mandy 做主線
我覺得佢做得一般
佢似乎係要同對手“困”戲
先發揮得好啲
獨腳戲就麻麻

博士型撚到

佢同Jan都係越睇越靚仔/靚女
眼鏡look幾襯佢 好斯文

正過“為你改變”個韓星look

初初做算唔錯架啦
好過好多女星

男神

睇到好心痛
加埋首歌就完全明白當時mandy有幾痛

嗰陣聽衛蘭首雜技都覺得好襯Mandy嗰陣嘅心情
卑微到不得了

正呀
大助攻出現喇

唔通又有博士VS大小姐

博士個ig story

Mandy ig story 係著睡衣
難道Mandy 捱病咗
於是博士上去同大小姐理論?

正呀喂

睇個場唔似係錄音

應該係俾d演員睇Play Back

即係睇play back ?
自膠咗

安仔都同博香一齊J緊

開心速遞（44）
唸定啦喂

推下post先.
廢事今晚睇睇下又要等開post

你話事啦

安仔應該都係博香黨一份子
成日講哂博香黨啲心聲出黎

但係博士個樣都唔Sweet ge
唔係又同Mandy鬧交掛

慶祝開心速遞一周年/博香5個月兼踢走xxxxx主題曲啦

應該係威龍寫字樓?

我而家先發現博士件衫同今日一樣喎
即係由cafe 鏟上去大小姐office
睇黎大單野喎

咪大小姐間房外面咯

似係大小姐office
但係要交由摩擦力強勁既巴打鑑證作實

撳錯左負皮, sorry
我開頭都估係大小姐房出面,
但係平時影右邊係mandy張枱.
估唔到原來左邊仲會有櫈